好擔心我密友橋本陽菜係名古屋食風食到番唔到黎腥港😭😭‼️

我願意用秋元康條狗命換8仔8日可以順順利利😭😭🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️‼️

你密友去睇救世珠

你都係

咁佢有時真係幾抵罵既😫‼️

發覺你成日跟蹤潮流教主‼️

我老襟黎

🤡

⁉️

請問我密友幾時上黎報平安‼️

比小栗有以搞到精盡人亡了

我地出黎行唔會對idol有任何性方面既瓜葛‼️

但idol同大佬細有

你同橫山結衣講野一樣一九九九‼️

佢係tif俾食蕉拉左了

我密友又大又粗一拳一個食蕉‼️

取消未

真駁唔到

上次鬧左泥沙一句一野比佢打到入廠

好擔心😭😭‼️

關我撚事

你跟得橫山結衣耐學哂佢串柒柒‼️

問你老母號‼️吔蕉啦青森弱智‼️